{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영광 백수해안도로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約された人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合には、一部のペンションでは入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺の施設を利用する際には損害賠償の責任が発生することがありますので、宿泊客は格別の注意を払う必要があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは一軒家の客室が利用でき、IPTVとWiFiが全ての客室で利用可能です。 バーベキューを楽しむために、外と屋内のバーベキュー場をご利用いただけます。 カフェでハリスコーヒーを楽しみながら休息を楽しむことができます。 食事はペンション内の食堂から海を眺めながらおいしい炭火焼きが楽しめます。 駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 海岸道路ペンションの遊歩道に沿って歩いて行くと海水温泉があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、一部のペンションでは入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺の施設を利用する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺の施設を利用する際には、損害賠償の責任が発生することがありますので、宿泊客は格別の注意を払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家の客室が利用でき、IPTVとWiFiが全ての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむために、外と屋内のバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェでハリスコーヒーを楽しみながら休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "食事はペンション内の食堂から海を眺めながらおいしい炭火焼きが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "海岸道路ペンションの遊歩道に沿って歩いて行くと海水温泉があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 610
    }
}